屯門青山警署出事

立場直播播緊 有班街坊聚集 有防暴

【極重要！！！已BACKUP 】CCTVB 記低左黑警認扮手足

[Reddit 文宣] 地鐵站近距離開槍

麻煩大家幫手推

出面好似冇POST講 自推

悅湖山莊

我都睇緊
咩事其實

link

一開始唔太清楚 只係聽到有街坊話本來屌緊狗 之後有狗出蕉出棍 追捕 諗住衝入屋苑捉人 只係保安頂住

我唔記得咗放LINK 唔該晒巴打

盡責保安阻青山癲狗入屋苑被噴椒

辛苦晒保安

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

612
721
805
811
812

上次班保安仲想鎖一個20幾都無上過鎖嘅閘同打女人。

扮人既狗
下次俾我捉到睇下你仲有無四肢
dllm你地死撚緊 咁柒串

陳樹英俾青山癲狗拉咗

屌

有三個人係屯市被拘捕，街坊去青山警署聲援被狗趕。有人入悅湖山莊暫避，逃至停車場被當場拘捕，d狗係停車場向保安施放胡椒噴霧。有狗係悅湖第一座再施放胡椒噴霧，同再拉多一名街坊。

係，屌佢仲要護送狗狗離開

知唔知係屯市被捕既三個人係街坊定有GEAR既手足?

721

唉 今日發生好多事

就咁睇似係會開波

屌班狗掟嘢

講錯 係有人高空襲物

瓦

悅湖之前已經嘈過落閘
跟住個保安打街坊
之後開左次會唔知點

屌3點幾死差佬又搞事
黑警真係要死全家先得

屌佢老母

唉
812 機埸見

推！！！

頭先社工嚟 唔係散咗？

好撚多呢D 仆街, 成日都有

頭先有巴打話個保安都被人噴埋椒

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

講緊今次嗰個

頭先已經狂照

而家班狗街坊都照打照拉
應該係劉業成既指示

依家掟嘢落街冇事架啦 班狗知道你係掟示威者/街坊就唔會捉你 屌

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

殺人放火白色衫
只要你夠老, 著藍衫做乜撚野都得
屌你老母黑警死全家

對示威者升級 對街坊大追捕 係咪想拉晒全香港人

推

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽

屌你老母 中蕉

人人都係文宣組！文宣圖集中post

其實依家班黑警根本唔係咩有高招有轉戰略
只係上面放手比佢地任搞,唔射實彈就得

岩岩中撚左胡椒 唉 好撚嬲 屌你老母

巴打保重啊

岩岩係你朋友嚟啫？係唔係啊？

總之唔理咩人 拉左先算
佢做法一向都係咁!!!!

頭先差啲比人爆頭

而家好似得返立場LIVE?

蘋果係最早報 依家停咗 目測只剩立場

大約1:20-35分期間有個朋友俾人捉咗
位置係悅湖山莊內一座樓下
個朋友俾狗拖咗係地下 身穿白色衫 黑色褲 黑色長方形背包 紅色鞋
頭先現場話有人影到 但而家我地周圍問咗好耐都搵唔到

想問大家會唔會有影到片係手！求下大家

推啊

Push

喺現場，事情係咁

1. 我地會去屌狗係因為華都嗰邊有三個著黑衫既市民無端端俾人捉咗番去青山警署
2. 我地屌到點幾鐘，就有一隊7-8人綠衫防暴狗喺湖景嗰邊跑過黎，大家就跑入悅湖
3. 入到去悅湖之後有兩個保安企喺門口阻住班狗入去屋苑範圍，跟撚住班狗係冇舉旗既情況下對住兩個保安噴胡椒，跟住我地就起哄。之後啲狗就捉咗個著白衫既後生仔，同時有兩隻狗對居民噴椒
4. 喺呢個時候唔知點解有3-4隻狗喺屋苑範圍入面又捉多個，我地就起勢咁屌！！！！
5. 之後班狗就退啦，退到去警署門口嗰陣班狗仲要對住我地擺ya，串撚到
6. 之後俾我地發現佢地退咗去公園嗰邊，就成大班人過去屌警察啦，跟住我就叫人喺另一面做哨兵，因為嗰邊如果班狗前後包抄，我地係走唔到！！結果，就喺我講完，即係就俾有一架豬車喺後面衝過黎，我就大聲叫人跑番入悅湖
7. 除咗喺我面前俾人捉嗰兩個之外，原來加埋華都嗰3個，總共有12個市民俾人捉咗。

題外話, 一開波有條撚樣喺樓上dump豉油樽，好彩冇人受傷。之後又有兩個撚樣分別dump咗一舊瓷器同不明物件落樓

今次班保安做到嘢，頂住班垃圾。最慘係食咗椒

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

推 唔該晒巴打

再之前有人掉水袋落黎，係我一米外爆咋好在，屌佢老母

依個都要推

BTW巴打隻GAME好真實

係咪就係同女朋友一齊行街嗰位？？因為嗰邊有兩個白衫俾人捉咗。
但係我見到有人係有開直播，我建議你如果識人，可以去fb 悅湖山莊之友搵下，實有人up上去

岩岩我同好多人都中左
冇啦啦冇預示之下防暴一鳩衝埋黎
好啦成班跑撚走左
之後冇啦啦衝左入村捉人
準備聲援個陣 一下冇預示又噴胡椒埋黎
我真係屌爆佢老母臭閪
有冇人有片拍到 我拍唔到噴個下 真心

推 有冇片？

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

屌你老母 唉

屌呀 我唔係呢個位中喎 呢個位係第二次黎架啦喎
屌...原來噴左兩次...

依加手冇寸鐵嘅街坊都打 輕鬆出防暴

而家好似無咩動靜

721 811

可以去fb gp 悅湖山莊之友搵下有冇，個度好多片

黑警死全族

我屌佢老母做乜撚嘢PR
冚家剷你攞漂白水都漂唔清

TVB都忍唔撚住屌

希望佢冇事

wa diu

而家乜鳩野事都出防暴

被抬起係男定女？
有冇人知有幾多男女被捉？

Sorry 冇辦法fact check但真係令人心痛又心寒

睇完完全冇辦法訓得著

你發夢咋

外國示威者會手刃警察臥底

係 仲要勁多隻追一個街坊 乜撚嘢事

屌你老母係咪屯門就冇撚人理呀
推呀屌你老母

防暴入私人地方襲擊保安 唔該文宣同屯門人幫手煲大屯碼悅湖兩件事

防暴襲擊悅湖擅盡責保安，之後擅闖民居再胡亂拘捕

人多果陣唔敢攻，人少果陣就俾狗圍毆。

PUSH

香港人清醒下啦！屌你老母！

仲直播緊

有隻黑警窗口舉中指

唔該曬你有律師跟緊

抬起既男黎
好似total 有9個捉咗
但男女分佈就唔知